發唔發覺香港呢一兩個月變得好緊要

呢一兩個月香港人個底線俾人好實實在在挑戰緊

先係超勁10號風球山竹，第二朝交通癱瘓下仍然要人返工，唔夠一個月返工時間地鐵四條線一齊壞晒

高鐵同港珠澳大橋兩大賣港基建又係差唔多一齊通車，上星期個施政報告仲話用10000億填海

今年

哦，咁又點

係變到擺明係咁吹佢唔脹咁既態度

呢啲正閪撚仆街嚟
唔屌都唔得

政府根本睇死市民惡唔出

港豬日常
朝早訓醒搭MTR返工
上lihkg開post叫春屌政府

都未直接叫深圳區咪算好

咁你地班共匪同港豬應該死囉
冇咩點

點變都好，有一樣野係不會變既
就係我果一顆對返工既熱誠
無論發生乜事，我都有得返工就心滿意足

乜香港人仍有底線咩？

底線就係有得返工，有得生存

雨革失敗就知道有呢一日

將來大清算

岩，雨革和平理性非暴力本來就on9 , 和平理性係work,64果陣就得左啦。

自從雨革之後，除非香港暴動，如果唔係啲咩和平理性都唔洗預我

唔洗番工咩 咁有本事即刻辭職唔好番工囉

Dq呢d都挑戰晒啦

我地又真係惡唔出 咪搞到咁

Dq未到真正影響到香港人地步，唔算

依家同你打輸仗無乜分別。你打輸仗預左嫁啦。打輸仗班國家咪下下都要簽不平等條約

香港歷史2018.9至2018.10
同美國歷史2001.9至2001.10
一樣係多事之秋

1 本世紀最強十號風球 20180916
2 高鐵通車 20180923
3 高錕逝世 20180923
4 施政報告正式建議東大嶼人工島計劃 ，業內估計耗資萬億 20181010
4 港鐵4線癱瘓 20181016
5 港珠澳大橋開通儀式 20181023 (預計)
6 高鐵司法覆核 20181030 (預計)

下年電視禁廣東話，學校禁廣東話

美國歷史
20010911 九一一
20011007 美軍攻打阿富汗
20011015 碳疽信攻擊
20011025 Windows XP 發佈。這是資訊科技界一個非常重要的產品及里程碑。

香港歷史2018.9至2018.10

1 本世紀最強十號風球 20180916
2 高鐵通車 20180923
3 高錕逝世 20180923
4 施政報告正式建議東大嶼人工島計劃 ，業內估計耗資萬億 20181010
4 港鐵4線癱瘓 20181016
5 港珠澳大橋開通儀式 20181023 (預計)
6 高鐵司法覆核 20181030 (預計)

美國歷史
20010911 九一一
20011007 美軍攻打阿富汗
20011015 碳疽信攻擊
20011025 Windows XP 發佈。這是資訊科技界一個非常重要的產品及里程碑。

分壇後影響力號召力大不如前

好明顯感覺到風起雲湧
大陸突然係近期對香港既監控極速收緊
以前都一路收緊
但都無依家快得咁誇張
似係就黎出大事

不嬲都溫水煮蛙架啦
較大少少個火唧

Social credit scoring system

遲d有日唔比香港人番工
香港人先真正會發癲

香港人以不變應萬變

測試緊香港人

岩
要買裝備我介紹供應商仲得添呀

死港豬

係好痴線架
但係香港人過一個禮拜就乜都唔會記得

到時中共攞完著數 跟手玩殘香港 香港淪陷 你攬撚住香港一齊死撚咗去

呢兩個月係關鍵

推

有幾撚緊要啊，小豬們第日又咪正常返工。

不如直接拆撚咗個關口啦 每次見撚到都好撚諷刺

有時同fd傾呢期發生啲事
佢地係完全都唔care
馬照跑舞照跳 都幾灰
明明今次真係影響到自己

而家佢㩒住你嚟屌喇

其實自從雨革玩撚完之後已經係咁

班官係擺到明你吹得我漲

市民就覺得輸撚左，乜鳩都投降放棄晒

你係咪覺得自己諗到呢d好叻叻

其實呢D真係小事, 係香港人先睇到咁大, 講真, 有份工有收入, 有瓦遮頭, 有得自由上網, 仲想點啊? 大把地方仲差啦, 美國, 日本都好多人訓街

你要抗爭咪抗爭飽佢, 如果令到政府有改變我會多謝你, 感激你, 但要參與就不了

利申: 雨革果陣有出錢出力

佢地心諗講下去旅行 幾時翻深圳食嘢唔好 政治？香港？WFC

因為呢兩個月呢煲水開始水滾 係咪覺得呢20年d溫水好舒服好嘆呢

不要看得自己那麼大，無人care 你既底線
所有事都係正正常常進行中，唔好再中二病啦，好好地讀書，搵多d 錢，做個有影響力既人

等樓爆就自然會出事

真

想支那快啲爆

唔係哩一兩個月變得好緊要
係你哩一兩個月先至發覺香港啲人無得救

如果 活著能坦白 舊日所相信價值不必接受時代的糟蹋

唔比香港人返工，就係挑戰香港人既底線

冇變到 中國收番香港之後一路都係咁
雨革輸左之後會咁係早已預見

有危亦有機

但起碼打破左支那無法無天嘅deadlock
因為已經引起外國傳媒甚至外國政要關注

咁又點？

要番工搵真銀，不了

滾咩水呀，熔岩都嚟緊

前幾日壞mtr就個個po ig story屌曬鬼
上星期日遊行就一個相關story都無

希望係啲人有去但無po到啦

政府：吹啊？屌你老母

留多啲錢 走佬算啦

岩啦 你冇實力憑咩要人聽你講 個世界從來都係咁

on9 hk gov
many benefits only for china
want china helps
dont think how hk ppl can do and survive

on lun 99

當年有個學聯有戴生出黎示威個撚個撚係勇武同撚係有主見咁講大台不代表我
今時今日撚係勇武同撚係有主見既撚樣唔見撚晒
呢D真係報應 成班撚樣聲都唔出唔見撚晒
唔好同我講咩野寒蟬效應或者政府打壓
當有人發聲時不單只唔識支持仲要拆人大台 咁就係唔啱
你係有料既自己去搭一個台響另一邊無人會話
話知你係講獨抑或勇武

我而家不知幾想有人出黎揸旗SHOW OFF

徹底證明左我地係冇底線

你呢啲咁嘅冚家拎 唔撚見棺材唔撚留眼淚